92歲李嘉誠接種復必泰疫苗

李嘉誠基金會今日上載一張誠哥的近照，可見他正接受護士注射疫苗，帖文更表示「我今天打咗疫苗，你打咗未？」據了解，其打的是德國BioNTech與輝瑞研發的復必泰疫苗，地點在養和醫院；其紅顏知己周凱旋早前亦到養和醫院接種復必泰疫苗。

連誠哥都揀打復必泰，連登仔識得決定啦

決定咗唔打

一樣唔會打

好明顯就係連登仔水平高過哂以色列英國美國加埋誠哥既醫療團隊啦